{
    "question": "Sebutkan contoh-contoh perilaku terpuji kepada orang yang lebih muda\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.memberi contoh yang baik </p><p>2.tidak berbicara kasar/misuh</p><p>3.memberi kasih sayang </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "grsd-kur2013pjok521-24-berikut-ini-adalah-salah-satu-upaya-790",
            "question": "GR/SD    KUR.2013/PJOK/5/21\r\n24. Berikut ini adalah salah satu upaya pencegahan\r\npenyakit demam berdarah yaitu ....\r\nA. Menutup mulut dan hidung ketika batuk\r\nB. Beristirahat dengan cukup\r\nC. Tidak membuang ingus sembarangan\r\n* Menutup bak penampungan air\r\n28. Berikut yang bukan dampak berbahaya\r\npenyalahgunaan NAPZA adalah ....\r\nA. Dapat memacu kerja otak\r\nB. Dapat menghambat kerja otak\r\nC. Dapat menimbulkan gangguan syaraf\r\nD. Dapat menimbulkan flek pada gigi\r\n25. Mengonsumsi minuman keras dalam jangka\r\npanjang dapat merusak organ ....\r\nA. tangannya\r\nB. kerangkanya\r\nGr tubuhnya\r\nD. kepalanya\r\n29. Minuman keras dapat membuat ketagihan\r\npengonsumsinya, Dampak jangka panjang\r\nmengonsumsi minuman keras adalah ....\r\nA. mengganggu pernapasan\r\nB. mual-mual\r\nC. badan gemetar\r\nD. sulit mengontrol diri\r\n26. Salah satu bahaya merokok adalah ....\r\nA. Merusak masyarakat\r\nB. Menyebabkan berat badan meningkat\r\nC. Meningkatkan stamina\r\nO Menimbulkan penyakit paru-paru\r\n30. Psikotropika adalah zat yang bekerja pada sistem\r\nsyaraf pusat. Contoh Psikotropika adalah ....\r\nA. ganja\r\nB. kokain\r\nC. ekstasi\r\nD. premik\r\n27. Zat berbahaya yang tidak terkandung dalam rokok\r\nadalah ....\r\nA karbondioksida\r\nB. metanol\r\nC. nikotin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>aku bantu jawab,,semoga bermanfaat</p><p></p><p>24. D<strong> </strong><strong>menutup</strong><strong> </strong><strong>bak</strong><strong> </strong><strong>penam</strong><strong>pungan</strong><strong> air</strong></p><p><strong>2</strong><strong>5</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>C</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>organ</strong><strong> </strong><strong>tubuh</strong></p><p><strong>2</strong><strong>6</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>D</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>penyaki</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>paru </strong><strong>paru</strong></p><p><strong>2</strong><strong>7</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>karbon</strong><strong>dioksida</strong></p><p><strong>2</strong><strong>8</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>A.memacu</strong><strong> </strong><strong>kerja</strong><strong> </strong><strong>otak</strong></p><p><strong>29.</strong><strong> </strong><strong>D</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Sulit</strong><strong> </strong><strong>mengontrol</strong><strong> diri</strong></p><p><strong>30.</strong><strong> </strong><strong>A.ganja</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pendaratan-pada-lompat-harimau-menggunakan-akepala-btangan-c-581",
            "question": "Pendaratan pada lompat harimau menggunakan. A.Kepala B.Tangan. C.Kaki. D.Punggung ~TOLONG DIJAWAB SECEPATNYA BEBERAPA JAM LAGI DIKUMPULKAN TERIMA KASIH!;~\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Kaki</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu-!!</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Kaki</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-berikut-yang-merupakan-bukti-bahwa-allah-swt-memiliki-sifat-al-281",
            "question": "1. Berikut yang merupakan bukti bahwa Allah SWT memiliki sifat al Mu'min adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh dan bukti sederhana bahwa Allah bersifat Al \u2013 Mu\u2019min dapat kita lihat dalam diri kita sendiri. Seperti pada tubuh kita, Allah menciptakan alis di atas mata yang berfungsi melindungi mata dari keringat yang jatuh, bulu mata melindungi mata dari debu dan binatang \u2013 binatang kecil.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Mu\u2019min artinya \u201cAllah Maha Pemberi Keamanan\u201d. Keamanan merupakan kebutuhan penting bagi manusia. Kehidupan akan terasa nyaman dan berjalan semestinya karena adanya keamanan. Negara yang tidak aman sulit melaksanakan pembangunan. Kehidupan masyarakat akan terancam bila tidak ada keamanan. Kita lihat bagaimana negara yang sedang dalam peperangan</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>contoh dan bukti bahwa Allah memiliki sifat Al Mu&#039;min dapat kita lihat dalam diri kita sendiri .</p><p>seperti dalam tubuh kita Allah menciptakan alis di atas mata kita yg berfungsi melindungi mata dari keringat yg jatuh bulu mata melindungi mata dari debu </p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "permainan-tenis-meja-merupakan-permainan-yang-tidak-membutuhkan-t-993",
            "question": "Permainan tenis meja merupakan permainan yang tidak membutuhkan tempat yang luas, waktunya bisa kapan saja, dan peralatannya yang sederhana. Diantara peralatan yang dipergunakan dalam permainan tenis meja adalah    2 poin\r\na. Bola, net, raket, cone\r\nb. Bola, net, raket, stopwatch\r\nc. Bola, net, bet, meja\r\nd. Bola, net, bet, matras\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:b.Bola, net, raket, stopwatch</p><p></p><p>Penjelasan:maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tiga-hal-yang-harus-dilakukan-pada-senam-irama-ritmik-401",
            "question": "Jelaskan tiga hal yang harus dilakukan pada senam irama ritmik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada tiga hal yang harus ditekankan pada senam ritmik, yaitu :</p><p></p><p>1) Ketepatan musik atau irama.</p><p>2) Kelentukan.</p><p>3) Kontinuitas gerakan.</p><p></p><p><strong>Semoga Membantu \u2728\u2728\u2728</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "melihat-kekanan-dan-kekiri-merupakan-gerakan-dijawab-dengan-benar-794",
            "question": "Melihat kekanan dan kekiri merupakan gerakan\r\n\r\ndijawab dengan benar ya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Karena gerak non lokomotor artinya gerak yang tidak berpindah tempat. Maju ke depan dan bergeser ke kiri adalah gerakan yang berpindah tempat dari satu tempat dan lainnya. Dan menoleh ke kiri dan ke kanan merupakan gerakan yang hanya menggerakkan kepala tanpa berpindah tempat.</p><p></p><p>Maap Klo Salah Saya Hanya Manusia :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-dalam-permainan-galasin-tim-pemain-harus-berusaha-melewati-s-992",
            "question": "10. Dalam permainan Galasin. Tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas    horisontal. Dari batas horizontal paling depan hingga baris paling ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Dalam permainan galasin tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal dari batas horizontal paling depan hingga baris paling</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mapel-0lahraga-kelas-4-1-senam-ketangkasanketerampilan-menggu-405",
            "question": "Mapel: 0lahraga    kelas :4\r\n1. Senam ketangkasan/keterampilan menggunakan alat di sebut senam...\r\nA. Artistik\r\nB.Aerobik\r\nC. kebugaran\r\nD.senam masal\r\n\r\n2.Agar otot kamu dpt menghasilkan tumpuan yang kuat,kmu perlu melakukan latihan kekuatan pada otot...\r\nA kaki\r\nb. punggung\r\nc. perut\r\nD Leher\r\n\r\n3 Saat pendaratan,kedua lutut harus..\r\nA lurus\r\nb. terbuka\r\nc. ditekuk(fleksibel)\r\nd Rapat\r\n\r\n4. Di bawah ini yg merupakan gerakan lokomotor adalah ...\r\nA mengayun lengan\r\nB. Berdiri kedua lutut di tekuk\r\nC melompat\r\nD. sikap kapal terbang\r\n\r\nPake penjelasannya jgn lupa\r\n\r\nThank you yg udah jawab pertanyaan....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. c.kebugaran</p><p>2. a. kaki</p><p>3. c.ditekuk(fleksibel)</p><p>4. a. mengayun lengan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "partisipasi-masyarakat-dalam-pemilu-merupakan-salah-satu-contoh-p-655",
            "question": "partisipasi masyarakat dalam pemilu merupakan salah satu contoh perilaku yang dapat mendukung upaya penegakan.... warga negara dilingkungan bangsa dan negara\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Demokrasi maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-peyusunan-program-latihan-itu-penting-bagi-seorang-pelatih-332",
            "question": "Kenapa peyusunan program latihan itu penting bagi seorang pelatih\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>kenapa </em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>ya</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>hahhahahahhhahahhahaha</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}